中銀百週年鈔票【已可上網睇分配結果】

中國銀行香港 百年華誕紀念鈔票

單張 售$288

三連張 售$988

三十連張 售$13,888

【分配結果連結】

有抽既大家係自己紀念？定係炒？